小弟今日生日

生日上嚟取下暖 有無巴打可以同我講生日快樂

生日快樂

多謝

May your birthday be filled with joy and laughter!

Happy birthday to you

生日快上呀巴打
祝你下年有個birthday girl

生日快樂，身體健康

巴打，牛一快樂
祝你年年有今日，歲歲有今朝

收皮啦死毒撚

HAPPY BIRTHDAY

今日點慶祝

無呀 約咗之前做野啲朋友出嚟食個飯就算

我琴日